其實啲南亞人係講咩語言多？

好似淨係印度都幾十種唔同語言，有冇巴打知究竟喺香港嘅南亞人係講咩語言多？

印度：Punjabi，Urdu，Hindi
巴基：Urdu
孟加拉：Bengali
尼泊爾： Nepali
菲律賓：大家樂

蝻亞畜牲

其實係咪大約互相都聽得明

嗲呢媽呢攰癲